人民日報—深刻領會習近平新時代中国特色社會主義思想的精髓要義

習近平新時代中國特色社會主義思想，是引領中國、影響世界的當代中國馬克思主義、21世紀馬克思主義，是新時代中國共産黨的思想旗幟和精神旗幟。

...體悟習近平總書記治國理政的理論和實踐，感受深切的是貫穿其中的馬克思主義立場觀點方法，蘊含其中的精髓要義、思想風范，最為鮮明的是人民至上、崇高信仰、歷史自覺、問題導向、鬥爭精神、天下情懷。這幾個方面貫通以習近平同志為核心的黨中央推進管黨治黨、治國理政、大國外交的全過程，貫通黨的十八大以來理論創新、實踐創新、制度創新的各方面，是新時代中國共産黨人理論創造、實踐探索、政治品格的集中體現。

http://big5.xinhuanet.com/gate/big5/www.xinhuanet.com/politics/leaders/2020-08/13/c_1126360835.htm

紐約時報：習近平等中央權貴親戚在港買豪宅 總值超過5100萬美元

講完等於冇講

通篇唯一有意思嘅係中共Claim 佢地係人民至上

which is a lie